［空難］每次睇親呢d都覺得個世界乜都整定...

坐隊上下70幾人 人人有唔同故事...每個足球員背後都一定有個奮鬥史...每個球員用幾年-10幾年完成左個足球夢 成為左職業足球員
5年黎經歷好多野攀升到巴甲 打到入決賽...

但最後都被安排上左呢班機 乜都無曬...

睇親呢d個腦都諗好多野..1999 生命無常 活在當下

原來有個教練個仔無帶護照無上機 咁就陰陽相隔...你話係咪整定